一個月上大陸四至五次，有無大陸電話卡推介？

同上，睇過有人介紹中聯通咩日租卡
但上佢地個網無介紹既

有無巴打有介紹

月卡會唔會抵玩d

睇你打電話多定上網多

留名 我都想知，而家用30幾蚊一日套餐，幾日加起黎真係不如係上面開個number

個plan係點？

應該兩個都差唔多 上網就就應該都係微信俾下錢同搵路

中國移動月費40蚊

2G上網

4G 2GB

我上網睇人地話聯通隻日租卡，月費淨係俾6蚊
之後每日1蚊唔知500mb定1gb😂

咁平 得唔得啊

最平既就係大陸申請張儲值卡
每月手續費$16
每日1蚊有1gb 過左1gb另收費
當日有上網先會扣1蚊無上網唔會扣

大陸果啲儲值卡係未就係我講既日租卡😂

你上網打中聯通日租卡

係
不過要實名登記

用回鄉卡登記都得？

係
同影張相

巴打
有冇多啲資料提供
邊度申請、叫咩名等等
萬分感謝

係未事但去間大陸聯通鋪頭整就得

個名叫中聯通日租卡，details 樓上都講左9成

羅湖過左海關過張啦

好似係聯通
你一出關好多間手機店都有
海報寫$1 1gb
不過第一次買要百2-3左右，但裡面可能得50-幾十儲值額

聯通有張天神卡, 5蚊月費, 1蚊800MB當日用, 仲可以做hotspot
我出差都係用佢. 然後自己搵方法翻牆.

Thanks bro